尖沙咀泊車 一問

星期五晚 尖沙咀係咪個個停車場都爆架???

果晚放工去泊,驚會爆哂,要排好耐

求停車場推介, 最好岩新手泊

海運

冇錯。有錢你驚冇得泊？
泊入半島都仲得

尖東可唔可以？

尖沙咀海運例牌啦
睇你去邊忽啫

尖東都可以

我係驚要排隊,同埋難泊...

唔知邊D係地獄停車場...

我大約泊3-4個鍾

海運太遠..因為我近尖東果面

個頭可以泊康宏, 如果技術好d 可以泊安達

泊開新文華

泊街

新東海都ok

尖東d 停車場$3x/hour
屌係街好過

尖東泊新文華啦都唔算好難泊

港晶好似平d廿幾蚊。不過要入lift
出lift 會有人幫你泊 留匙
部lift窄窄地。

安達好難泊。唔係咁建議 又窄又斜
同上邊兩個比較既話仲有機會要排隊添

尖東五點後就 Poly U…$15/hr
尖咀就七點後中港城 $50 夜泊到兩點

尖東華懋應該有位

唔該哂大家 我應該會泊新文華,比較近

白痴一問.....

我見好多地方既停車場都好似上圖咁...

紅色果面要CUT雙白線入停車場

其實得唔得架??

係咪一定要由綠線入去???

因為要排隊?

停車場唔滿就轉得, 停車場滿要排
規矩黎

華懋

山林道有班Mk等你